{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006953",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 그람피하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は宿泊できません。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物に損傷や紛失があった場合、賠償責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などの直火焼きは禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約した客室で個別バーベキューができ、海の眺めと美しい自然と一緒に過ごすことができます。 バーベキューグリルのご利用は人数に応じて料金が策定されています。 客室はメゾネットタイプで構成されており、一軒家として使用できる客室です。 WiFiとIPTVが提供されます。 オーシャンビュープールでは家族と一緒に美しい時間を過ごすことができ、フットサル場やバーベキュー場も利用できます。 カフェではゆったりとした時間を過ごすことができ、イベント会も可能です。 駐車も可能で、ファミリー海水浴場が近くに位置しています。 散策路、広々とした庭園、ベビーテントのレンタルなど、様々なペンション施設もご利用いただけます。 周辺には観光地もたくさんあり、様々な楽しみどころがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か損傷や紛失があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "施設物に損傷や紛失があった場合、賠償責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの直火焼きは禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "予約した客室で個別バーベキューができ、海の眺めと美しい自然と一緒に過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルのご利用は人数に応じて料金が策定されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が提供されていますか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプで構成されており、一軒家として使用できる客室です。WiFiとIPTVが提供されます。オーシャンビュープール、フットサル場、バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くには観光地もたくさんあり、様々な楽しみどころがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 530
    }
}